====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: -	Les communes d ’ ARNOUVILLE-les-GONESSE , BONNEUIL-en-FRANCE , GARGES-les-GONESSE , 
formant une partie du canton de GONESSE , 
-	La commune de SARCELLES , 
formant une partie du canton d ’ ECOUEN ,
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

